林鄭月娥黑手套時代

之前有巴打分析過林鄭送中條例搞到一鑊粥，北京肯定唔放佢要佢做埋啲dirty work先。

我地要mark低曬佢，做好紀錄，咪撚比佢咁易甩身

1.

1.9億送國企

2.

招標買口罩

3.

增加軍費

4.

政府面對疫情不封關不作為

5.

免費港珠澳，為大陸做逃生門。港府媚共直接令香港疫情失控

6.
第二班包機凌晨抵港 疫船18港人無法登機

駐日使館旅巴接港人車頭貼「走，咱們回家!」

忽然嚴厲封關 抗疫報告揭林鄭「針對」韓國人

獨家】《蘋果》獲密件揭林鄭向中央獻計 藉抗疫令建制選情轉危為機

假抗疫、真助選！林鄭獻策北京 議員轟：吃人血饅頭

所有對付疫情工作都係政治任務

7.
林鄭向北京「交人頭」 醫管局秋後算賬扣薪罰罷工

孔聖堂副校fb不慎轉發諷警藏頭詩 遭免職僅保教席

(呢單新聞勁多對家出聲！肯定係梁振英所為！)
搞白色恐佈，文革

仲有無

做盡壞事咪令人誤以為下一任係救世主，話你知只要係中共任命，所有野都無改變。

睇得多呢啲新聞真係心嗡死

黑暗到想放棄

推

外爭國權 內除國賊
重奪議會 廢除惡法

黑暗到咁 仲信個議會

真係無言

林奠死臭雞

上斷頭台

佢終有一日下台，到時去邊。群眾會忘記佢，定係吊死佢?

立會過半，狗糧減半
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

立會過半，刻不容緩

希望中央可以派個好特首光復香港 時代革命

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

tui

Push

頂住呀
辛苦晒你整合

咁撚樣呀

破窗效應呀
食咗落肚既點會嘔翻出嚟
梁振英開咗鎮壓第一槍,到林鄭時代就已經係催淚彈放題最低消費,下一任只會更差可能開波就直接出實彈

因為大家慣咗,條底線被試探到越來越低